餐廳唔開仲點番工

唔敢講停工？